老人家打唔打j

其實過左60歲男人仲會唔會打j?

老人家自動漏出來

啲呀伯會去叫雞架，唔洗打啦

過左60仲會唔會有性幻想
定係個腦個方面已經死撚左

男人到死果日都想仆野